★如果63歲呃走mpf，64歲死左 被政府揭發，會否追討？

政府派人落地府or 開骨灰龕bin c?

想問好耐

向家人追究

誅九族

老貓仲有幾多MPF呀? 冇供咁耐都唔知夠唔夠基金狗管理費，諗埋啲無謂嘢

老貓，我會舉報你

我反而想知d 大陸銀行管理嘅mpf, 到你退休時走數大家會有咩反應

點呃先，虛報退休冇嘢做？

check唔到

以前間公司用hsbc做mpf，我冇hsbc戶口，所以冇任何Login方法

hsbc mpf statement信又唔俾改通訊地址（要水電證明），又唔準用郵政信箱，所以全部寄失曬

宣誓話永久唔做嘢就得

一般黎講，你宣左誓claim 左錢，之後又做野，再claim 又比人捉到，mpfa係會民事告你，大部分案件係罰五千。至於死左仲開唔開file 就睇番mpfa決定

有無最高刑罰？

可能輸晒，毛都冇一條，反正你已經係失蹤人口，當比石丸...

錢又洗左
人又死埋

佢搵問米婆搵你上黎審先再算啦

No, 係照告遺產繼承人。
即係你條廢老死還死咪累到下一代

拎老綜的老貓有遺產?有下一代?

冇下一代呢？